買電話有咩選擇

搵左好耐都搵唔到足到以下要求的電話

1. 重量在170gram以下的
2. 屏幕顯示的闊度要大約77mm
3. buget約5千

平時用來睇youtube多，唔打機